其實俾人check錯咗做陽性有冇得追究

公司一定成個月冇得俾你返工 要check多次先安落
仲要冇床位要喺屋企等
等幾日先話俾你其實check錯咗
驚都驚死

民事訴訟

民事都係錢
Check錯唔中變中
然後你再因為咁有實際損失，可以追溯既

721 831..... 有無得追究？